午餐：28102017(弘B泰飽飽)

一round夠皮

弘b細食咗
自助餐幾錢呀？

88+10%

牙b d dinner

我咪牙B囉

好很正 好想食碗麵

文化B 帶囡囡嚟食啦

弘b 去食囡啦，仲帶囡

where

eat shit la

mud lun yeah ar

正呀。。。

今日搶餐撞傷左幾多個人

褲妹你都去試下
全泰

咁平？

我都想 我成日去大角咀覓食

啲雞睇落好滑 想食

gola不過真係好少款式揀